[Chinazi] 德國連署請願與台灣建交：中共無法代表自由民主的台灣

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推呀

Push
求大家幫手連署
#AntiChinazi

簽啦屌你地

推上去呀

Push

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

如果真係簽，真係不得了
不過真心覺得無乜可能

推

如果德國佬同PRC斷交
歐盟會有幾多個跟

上呀！！！

中共人唔好買德國車

歐盟會跟，夠做啦，唔跟咪脫歐囉

up

Tui

push

明顯斷交果個位

Sehr gut
Deutsch Ich liebe du
das ist gut
danke schön mein freund
fick du P.R.C.
PRC nicht dein freund ROC ist dein freund
我啲德文太水皮,sor

幫推

條德國婆奶共架喎, 又話要同中國軍演又成, 得唔得架

真係, 中共成鳩日壓人台灣, 全世界國家和台灣建交才合理

叫台灣人簽，綠營一定好踴躍支持

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

全球反中

夠數未

爭幾多

PUSH

推上面

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

puah

全球推番中共

習近平高壓底下，各層幹部無法貪污，皆盼習下台

唔識德文, 右下角寫31325, 如果係人數, 仲差成2萬

推呀 台灣收皮
弟時你地移民都無得走

大家推去唔同地方搵人簽

得閒d
我會洗版式發出去

已簽，push

Pish